困~~~

 我估计，这个星期会过的非常烦躁，星期一就开始不耐烦了，预计后面那几天也很糟糕！面对这个已经“基本”完成的网页，很视觉疲惫！我已经完全不觉得她是好看还是难看！本来还想赶快上线，上线就可以不用理她了，可拖拖拉拉到今天都没能上成，只能寄希望给明天了！现在及其的犯困，都是昨天白天睡太多，弄的晚上失眠！还早上六点就被吵醒！似乎每次压力大，情绪混乱都会做迷路的梦，从小到大，无数次！在梦中恐慌，在梦中奔跑！找不到路，后面却又总有什么在追赶！而梦又总是在“似乎转个弯就找到了或走出去就找到了”的时候醒来，每次从这样的梦中醒来后，都有种想大叫的冲动。哎，疲惫不堪！这段时间的凉意也让我有点不适应，本能对气候的定义总是在说，现在应该还很热，十月底才开始到早上凉下午热的气候！即将来临的冬天，对此充满恐惧！因为我始终相信，冬天我应该在被窝里冬眠！！